只有熱戰 香港先機會可以獨立

請各香港人使用各種方法
務必使美國或世界出兵終蟈

Tui